有無人教鋼琴

想問啲嘢

李榮浩識彈琴

Who.jpg

彈琴幾勁問佢

想問咩

想學一首曲 但對鋼琴0認識
想喺連登搵老師

流行曲定古典？（我都唔知連登搵可唔可靠喎）

流行曲

可以問我呀⋯⋯不過唔get你要點學到

我想好完整咁彈到出嚟 因為我真係好鐘意聽

邊首咁大魔力呢

飛鳥和蟬 任然

任然都識

空空如也

疑心病

唔係咁易嫁 台上4分鐘 台下幾年功呀

中文版好聽

留tg傾？

我睇吓上面位朋友會唔會教先